(傳聞)子華神又開棟篤笑

演出日期: 6月1-30號(估計)
門票價錢: 待定
演出場館: 紅館
公開發售: 有待公佈

一切消息未經證實，需等待官方公佈。

希望到時買到飛

回晒塘

乜都無，你啲料點收返嚟

可能黃子華同佢講

Ok

可能佢就係黃子華

係有把聲同佢講
「子華又開棟篤笑 笑 笑笑」

真係有link

又睇d人係又回水除褲唔係又回水除褲

頂唔順D觀眾係又笑唔係又笑 唔知做乜